{
	"Immortal Edge": "不朽之刃",
	"Plain Edge": "朴素的刀",
	"Supreme Pulse": "灵魂冲击",
	
	"Sacred Knight": "真白之刃",
	"Cursed Miko": "呪缚巫女",
	"Root of Fear": "深渊恐惧",
	
	"Zone": "领域",
	"Barrier": "结界",
	
	"Notice:": "注意:",
	"Please check the settings marked in green.": "请先检查标记绿色的设定",
	"Make sure you have switched to third person view.": "必须使用使用第三人称进行游玩",
	"(You are in first person view if you can see your hand or the item model at the right bottom of your screen)": "(若可以看到自己的手或画面右下角的道具模型，则现在为第一人称)",
	"Use headphones for better experience.": "使用耳机以获得完整游戏体验",
	"(You may turn on subtitles instead)": "(作为替代，可以开启字幕显示)",
	
	"Select": "选择",
	"Back": "返回",
	"Left": "向左",
	"Right": "向右",
	"Join/Leave": "加入/退出",
	
	"Players: ": "当前玩家: ",
	"The player queue is full.": "玩家人数已满",
	"Player queue leaved.": "退出玩家",
	"Player queue joined.": "加入玩家",
	
	"You need %s player(s) with this mode.": "此模式需要 %s 名玩家",
	"Single": "单人",
	"Switch": "双人切换",
	"Select Stage": "选择关卡",
	"Tutorial": "教学关卡",
	"Player Mode": "挑战模式",
	"(Defeat %s to unlock)": "(击倒%s后解锁)",
	
	"Victory": "挑战成功",
	"Fail": "挑战失败",
	"EASY MODE": "简单难度",
	"NORMAL MODE": "普通難度",
	"HARD MODE": "困难难度",
	"HELL MODE": "地狱难度",
	"Challenge Time: ": "挑战时间: ",
	
	"Now, show me what your soul is capable of": "那么...向我展示你灵魂的能耐吧",
	"Ha! An interesting human sacrifice": "哎呀，来了个有趣的活祭品呢",
	"Feel the fear ... And struggle in the abyss!": "感受恐惧，在深渊中挣扎吧！",
	
	"Special Challenge": "特殊挑战",
	"Hell mode only": "地狱模式限定",
	"Even faster!": "快还要更快！",
	"Defeat Sacred Knight in 40 seconds": "于40秒内击倒真白之刃",
	"Touhou Player": "东方玩家",
	"Defeat Cursed Miko while the clones still exist": "分身仍存在的情况下击倒呪缚巫女",
	"Darker Yet Darker": "更黑，还要更黑",
	"Defeat Root of Fear after killing 9 eyes": "破坏9个眼睛后击倒深渊恐惧",
	
	"Basic Attack": "基础攻击",
	"Rapidly right click to use combo attack with at most 5 hits.": "快速点击右键，施展最多五次的连续攻击",
	"Rush Attack": "冲刺攻击",
	"Sneak and right click to rush forward, and attack the enemies around.": "蹲下点击右键，向前冲刺并攻击周围敌人",
	"Drop Attack": "落地重击",
	"Right click in the air to smash down the ground.": "在空中点击右键，向地面进行重击",
	"The higher you are, the more damage you can do.": "使用时的高度越高，伤害越大",
	"Gun Shoot": "射击",
	"Drop your weapon to switch to gun mode.": "丢弃你的武器来切换为枪炮模式",
	"(In %s mode, the gun will be held by P2.)": "(在%s模式，枪炮会由 P2 持有)",
	"Right mouse button hold to keep shooting.": "按住右键进行连续射击",
	"Cannon": "炮击",
	"Right click in the air to fire a cannon, with strong recoil.": "在空中点击右键，发射具有强大后座力的炮击",
	"Laser": "雷射",
	"Sneak and right click when the energy bar above the item bar is full.": "当道具栏上方的能量条充满时蹲下点击右键",
	"Shoot a powerful laser. Being invincible during the shoot.": "发射强力的雷射，并且施放过程无敌",
	"It takes 90 seconds to fully charge the energy bar.": "将能量条填充完毕需要花90秒",
	"You have finished the tutorial. Go ahead and get back to the menu.": "已完成新手教学，通过前面的门回到主选单",
	"Dummy": "练习人偶",
	
	"§cMonster screaming§r": "§c怪物尖啸§r",
	"§cTerrible roar§r": "§c深渊恐惧嘶吼§r",
	
	"menu.options": "§a选项...§r",
	"options.fov": "§a视场角(建议80以上)§r",
	"options.video": "§a视频设置...§r",
	"options.fovEffectScale": "§a视场角效果(关)§r",
	"options.entityDistanceScaling": "§a实体渲染距离(400+)§r",
	"options.sounds": "§a音乐和声音...§r",
	"options.directionalAudio": "§a定向音频(建议开)§r",
	"soundCategory.music": "§a音乐(关)§r",
	"soundCategory.player": "§a声音§r",
	"soundCategory.ambient": "§a环境(关)§r"
}